人生冇意義了

考完試
發覺自己無朋友
無咩好慶祝

慶祝自己冇朋友